升期易之後既升期慘會跌幾多點？

媽咪我知錯啦